「突發」港鐵驚現男扮女裝空姐

好撚想嘔呀屌

左邊果個似男人多d

減壓啫, 係未咁都唔撚比呀

唔識分

我以為樓主講緊左邊嗰個

蔡一智

搭車返工都要俾人偷影…… 不相關人仕可否打格

打你老母

我打你老母個閪咩

第二張相藍衫睇落同蔡一智無誤

我知我生得唔靚 由細到大都比人笑
但洗唔洗放我上連登

李光洙

左邊似

真男人

口德-10

聽人講你老母都好鍾意扮男人

返個工都要俾你放上網...

你下次唔好扮女人咪冇事囉

左邊蔡一智

左邊先似男人喎屌你

第2張梁頌恆嚟嘅

仆街啦你返工都要被你影
劣質post

社會規範真可怕

關你撚事咩

確定男人無誤

第一眼睇就已經覺得似

如果事主真係女見到呢個po可唔可以告樓主

係兩個男扮女裝

真係空姐黎

樓主 少左個男扮女OL呀

可以，計埋心理陰影面積有排佢賠

好賤

咁撚樣都做到空姐

我大學同學，絲黎，影相問題

似黃心穎多啲

咪咁仆街啦
睇你唔起。

垃撚圾

ON9仔,返工都要比你批鬥

我睇完都有陰影，好嚴重，求體積

其實人地鍾意點著關你咩事?

大把「女性」做中性打扮啦，你唔去影晒佢地放上網？

陳豪咁嘅樣喎...使徒空姐?

Whatsapp 左俾佢睇，佢好嬲，你應該仆街了

好賤 咁都要影 毒撚真可怕

會幾仆街？

藍衫果個好似洋蔥圈

小心 會好撚大獲

大學畢業去做空姐
仲要做間廢既

你啲變態佬行為先令我想嘔

[突發]黃心穎素顏搭港鐵

左邊果個咁似689

樓豬仆街了 收到風佢好嬲 今日完全唔肯出街 唔肯見任何人

人地見到你都未撚嘔啦

記者朋友
我係網民 天線塞塞B

我表示樓主侵犯他人私隱
應當被譴責

又係啲新晉連登仔以為開呢啲po好撚型

都唔識玩

垃圾港龍

蔡一智同陳豪

你講緊左邊定右邊？

葛珮帆嚟嘅

一個男扮女一個女扮男

隔離個女人好似忍得好辛苦咁

KA會用呢款喼架咩

on9

好狗

影靚女果啲就摩牙摩牙又要ig又要起底。影個唔掂嘅就成堆屌人變態毒撚。
我就唔撚信喱個po屌人毒撚/關人撚事果啲「咁岩」見唔到果堆靚女po所以冇出聲。